我動物台護花使者瀧三將會改名做Leafa

為咗方便繼續狙擊牙直
我動物台護花使者瀧三將會短暫改名做Leafa
直到牙直正式收皮為止

bonus

有會然話鬥丁得多直葉
會然瀧三展示出3本直葉咸濕書籍

身上掛住桐谷直葉名牌嘅牙直一上線，所有人便都看着他笑，有的叫道：「牙直，桐谷直葉又出咗新figure！」他不回答，留言說：「我動物台小直…」便排出三四個post。他們又故意的高聲嚷道：「你咁中意直葉一定都會買啦！」牙直睜大眼晴說：「中意都唔一定要買…」「中意唔一定要買？早幾日另外一個post見到你買咗雷姆公仔，掛住桐谷直葉個名牌仲搵咁多藉口，知唔知醜。」牙直便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道：「冇俾錢買都可以好中意！……中唔中意，點可以用錢衡量？」接連便是難懂的話，什麼「打晒莉法主線又同你講」，什麼「為咗直葉學劍道」之類，引得眾人都鬨笑起來：動物台內外充滿了快活的空氣。

ok

動物台好多直葉同莉法

牙直宜家每次見到我個名都篤眼篤鼻

咁多直葉珍藏

得幾隻爛膠幾本H漫就屌鳩人唔夠愛冇資格拎名
買H漫都唔買原著係乜玩法 BD呢?

仲有其他直筆同埋套小說係到 但再貼驚自爆

希望emilia俾返個名你

G

如果淨係要某幾位角色，H漫同膠人更合切啵

巴打識玩

咁會唔會乜柒原著都冇?
係講到咁撚有愛會唔支持原著?

又揀人覆 碌柒啦垃圾

愛套作品同愛某角色唔同啵

咪幫樓豬兜啦
佢之前幾個POST先仲話有愛去EVENT乜乜柒柒
去EVENT又點兜呀

BTW
買H漫買爛膠=對隻角色有愛
學到野

膠公仔有版權收，官方嘢嚟

我覺得種田梨沙巴打講嘢好有趣

咁H漫呢?
你買爛膠到最後幾多真係貢獻到落原作/動畫製作到?
唔係話否定買爛膠冇愛
但係咁撚有愛點解唔係想繼續長出長有/又動畫化
更何況我最主要係屌鳩你得個幾隻膠就叫人讓名改名
仲要講咩去EVENT比人笑

買h漫為鍾意既角色獻上精液
真愛

開始都分唔清楚條懞撚究竟真心定假膠
H漫都拎出黎講

精液唔係用金錢可以衡量到
係生命